得罪講句，其實成個運動最可恥既係一班冷氣軍師

講緊係嗰啲連街都冇上過，文宣又唔撚幫手

屌佢老母班冷氣軍師其實只不過係一班又冇膽又淆底，口講想抗爭但又唔敢付出既撚樣，佢地只不過係想美化自己而作咗一個「冷氣軍師」既名稱

軍你老母師咩，你班撚樣除咗爭係識比五毛利用黎帶風向之外仲識做乜撚野

8月12嗰日喺現場既人幾乎都上唔到連登，但班冷氣軍師喺網上面收到幾張圖就比五毛水咗去幫手帶風向，班五毛見撚到咁撚多免費勞工一定笑到仆街，其實所謂既散水撚有一半係五毛，另一半一定係嗰啲唔喺現場既冷氣軍師

班友又講到前線所有勇武手足個個都係冇腦熱血衝動，不停咁話勇武派唔撚識分析，一定要你地班所謂軍師出謀獻策，前線一有人做咗少少唔合佢地心意既野，就第一個狗衝出黎割，割撚上太空

其實唔喺現場既真係冇乜資格喺背後指指點點，班前線手足冒着比人打比人拉既風險去幫香港，都仲要比你地雞蛋裡挑骨頭，你班撚樣真係當自己打緊total war

其實點解會有冷氣軍師，就係因為佢地希望當抗爭勝利之後，可以大大聲同其他人講佢地有參與運動，講到佢地好似同其他勇武，和理非手足一樣付出咗好多，但當成個運動一輸咗，佢地就乜野代價都唔洗付出，即刻潛水隱形

其實如果各位冷氣軍師真係想幫幫手，你地可以喺連登阻止五毛帶風向，而唔係比班撚樣帶埋一份，開少幾個割蓆po，咁已經有好大幫助

歡迎冷氣軍師屌我分化撚

推

冷氣軍師嘅地位係應該要壓到最低，因為佢地真係唔夠班

班撚樣明明咩都冇付出
但又想同其他手足一樣平分勝利既成果

不分化

分化撚,勿推

不推文

唔好再分化標籤

你點知連登開post嗰個唔係現場?

唔比有人事後開post?

來了來了

不分化係講勇武同和理非

關你班垃圾軍師撚事

「冷氣軍師」一向係嘲諷黎，唔需要再討論

我有去現場傾
但你地傾都唔肯傾

8月12嗰日5點前機場仲人山人海

多得網上班五毛同冷氣軍師先少咁多人

勿分化

我講緊係由6月都呢家都仲未發過夢嗰啲

話左不分化囉
大家有進步既空間，而家要齊心唔係屌黎屌去

手動正皮

冷氣軍師成日想不勞而獲、輸打贏要、貪生怕死，不如行開少少？

其實得好少 上得連登九成都有去集會

分化撚出沒注意

不分化係講和理非同勇武

唔係講緊班垃圾

依班友
喺古時已經以亂我軍心者斬嘅罪名治罪

嗰1成咪仆街囉

因為係現場有咩唔妥會直接講，
返到屋企仲邊有力開po

一黎就標籤哂批評既人全部都係冷氣軍師
講到係現場就大哂,唔係現場就唔可以批評咁
事實上尋日唔理係鬼定係前線手足都好，就係做得唔好
做得唔好就要受批評，唔理你勇武定和理非
受完批評，虛心接納，求改進
好似樓主依d專登開個post發脾氣鳩屌真係不知所以

冷氣軍師本身已經係貶義啦大佬

唔通強國又係美化咩

不勞而獲真係最適合形容佢地

個d唔係冷氣軍師
冷氣軍師係唔得閒去現場但係會幫手係背後做文宣個班
呢班係港豬花生友

尤其是扮哂理性個啲冷氣軍師
有啲仲要一邊扮關注一邊幫tvb推post

分化post

問題d人將所有係連登表達意見定性為冷氣軍師

不分化入面其實並唔包括根本無付出過既撚樣
例如6樓

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

咪戇尻

學你話齋

現場上唔到連登

連登有咩人開咩post機場無人會睇到

812點解會散水

係因為現場有鬼製造恐慌

有鬼可以係現場製造恐慌

連登都一樣可以有鬼開post

樓主好鬼， block咗唔好煩

同意
身邊好多呢啲人，好反感

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

8月12嗰日我同成班fd突登唔番工同你班撚屌塞機場

你同我講天都未黑就散水

你撚化我地啊

冷氣軍師都係笑下人既標籤嚟姐
我唔信在座真係有係香港既連登仔六月以嚟一場遊行都未出過
有既話你自己執包伏退出連登啦

其實有時冷氣軍師睇得多啲 記者喺前面可以睇到後排睇唔到嘅野 金毛打人後排知咩? 知就有人阻止佢打立場同救護員啦

最可悲係有班人真係當自己軍師

真係有啲咁嘅人？咁積極討論但一次都冇出過？

露底

Learn from the past
Look forward please.
Do not blame each other
We have too much this kind of post.

What should we say in the press conference?

其實係咪全部都係鬼大家都心照啦

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

Learn from the past
Look forward please.
Do not blame each other
We have too much this kind of post.

What should we say in the press conference?

I forgot to use the "Not push" mode, sorry.

你知佢係鬼下次就可以話比更多人聽佢係鬼

見到佢開post都可以幫手指出佢係鬼

冷氣軍師有兩批, 主張和埋非, 主張勇武鳩衝既都有, 要屌就屌晒兩邊。

冇落過去現場, 可以評論, 唔同意對方某D 行為當然唔出席都合理, 但想阻止, 帶風向既, 唔該落現場, 係度鳩UP 冇用, 主張和埋非, 主張勇武鳩衝都係

利申: 和埋非, 成撚日發夢, 有現場出聲比人屌過, 都會繼續去發夢。

即係咁
可唔可以用其他方法persuade冷氣軍師付出多啲呢（當然屌係一個做法，但係依家對家玩緊分化的時候你仲出屌文，個效益有幾大）
仲有我諗好多連登巴絲都有參與文宣出黎行係街坊或者做後排等等

分化嚟做乜鳩？

係啊

我係鬼

我仲係連登仔最唔鍾意既波台狗

咪係，明明串緊d人

以我係連登兩年打混經驗同你講
真係有

冷氣軍師只係一個term
根本好多係鬼扮人

唔通我8月12都有專登請假去塞機場又話你知?
我淨係知你依個post根本冇任何意義，冇任何幫助
星期一係散左水，但係結果係好成功，可唔可以做得更好?絕對可以
星期二係柒左，要認要改，可唔可以做得更好?絕對可以
咁你而家開個post無差別屌人批評又有咩作用?

咩真係有

大撚把

同淨係識喺ig關開po既撚樣冇分別

純分化與行動無關嘅post，出少啲啦。

依個真，永遠第一時間就岀黎屌人，割得仲快過泛民和理非

不分化啦 屌你老母

分化撚 block

又話上唔到連登,又入晒連登數

btw 次次都上到

我只係希望班冷氣軍師識醒

唔好再幫五毛手帶風向

手足明你嬲
但個陣大家都第一次咁多人係機場
太多風向 不利消息
有人驚 有人走好正常
當然 實有風向撚帶風向

唔好搞分化，兄弟爬山各自努力，啱聽就聽，唔啱聽可以不理。

分化撚出現

想問一問你

由6月到呢家都仲未上過街既人真係當自己友？

所以我覺得再開依啲posts好無謂
係百屌有機會成材
但係宜家對家玩緊分化的時候，樓主你開依啲post係唔係弊多於利先
用其他方法persuade冷氣軍師做多啲仲好啦

分化post
po文就一定冇發夢?

“聽我一計”

“小良有一良策”

“我老豆有啲野想同大家講”

但唔割，樓主要搞分化就過主

標籤晒反對意見 做冷氣軍師
一係豬隊友 一係三毛

事實係 你唔喺現場根本得唔到全面資訊
冷氣軍師咪就係見到幾幅圖就喺度指指點點果班人 最易比人利用黎帶風向就係呢班

最慘班冷氣軍師其實好影響前線手足

我驚前線因為班冷氣軍師愈黎愈少人

樓主正宗係諉過於人

撤回冷氣軍師定性，光復軍師職業！

大家停一停，唔好再話自己手足喇。。激動既有佢激動既原因，加上星期日之後有邊個唔嬲呀？大家可唔可以係唔同身份角度諗下呢？大家都係香港人，矛頭都係一致，對準政府呀！！唔該大家理智d諗諗再行動，其實有冇鬼都係一樣，睇返場合睇返當時既形勢處境，亦都係旅客個角度去諗下啦。尋日我地真係有唔岩既地方架，試諗下尋日d機係未取消既情況，旅客delay佢地上唔到機，班機照飛，錢照袋，旅客比左錢冇得搭機係咪會燥呀？？唔該各位手足理性少少，唔好比d唔理性既人帶到啦。。既然我地人手唔夠多，做唔到癱瘓行動，咁咪轉第二個策略，做宣傳，等夜晚多d手足入黎做返前一日做既野囉，而家比人唔理性既帶風向做過激既事，你覺得邊個最開心呀？林鄭呀！！
btw重點：唔好再話自己手足喇，咁做都做左，一齊諗下計點解決／舒緩呢件事啦好冇？
仲有獨立思考！！大家都係聰明人，比我聰明100倍都唔止。

有啲撚樣真係

唔好睇少毒撚既怕事程度

大家一條船 一齊盡力啦
在最慘淡的時刻，擁抱最大的愛

請善用不推文回覆
同意
唔好再開依啲純標籤為鬧人的分化文
建講集中討論行動posts

有冇想過前線屌冷氣軍師/和里非 會搞到和里非越黎越少人

同意 但唔會屌咁多 不推文

Totally agger

係 所有支持我地嘅都係自己友 同路人
你有意見可以講出嚟討論
唔係咁開分化post屌人

不推文, 上一頁

請善用不推文回覆
同意集中討論行動posts

傻西，block

最慘係，啲冷氣軍師唔知頭唔知路出黎帶風向，影響到其他1516嘅會員，當發生同類事件，小則留言屌鳩前線，大則開post屌前線

得罪講句

前少勇武重要啲定冷氣軍師重要啲

打稻草人

我就係屌呢樣野

大部分開post屌既連登仔
都係廢物廢男人 唔上街又指指點點

又一個分化post
唔洗再推

不分化不推文

真

成堆話咩尊重現場，實際上引導人

我就屌班發夢都驚既撚樣

尋晚成堆軍師 睇live屌手足
睇live露曬底
冷氣軍師

班撚樣唔喺現場真心冇資格指指點點

點定義冷氣軍師先
其實不如搵人做資訊兵
現場資訊太缺乏
需要直播4台同步
行街時又無高空航拍

提出意見就亂你軍心
我覺得你似警察嗰邊d人喎

係

係到9up要阻邊個 捉走果個
屌佢老母自己落場捉啦 仆街軍師

721, 推，冷氣軍師全部食屎啦

不分化不割席
和理非唔割勇武
勇武唔割和理非
兄弟爬山 各有各做

梁天琦 2016年 民族黨集會 講稿

佢地唔撚明架啦，根本係現場就唔會上連登。但次次有事發生都永遠有post討論。

唔割唔割，而家唔係要你唔割，係要埋你出黎幫手啊

善用不推文回覆
建議集中討論行動posts
明白樓主好嬲，但係宜家對家玩緊分化，唔好再開依啲純標籤的post
用其他方法令更多民眾參與仲好啦

冷氣軍師應該要改名做冷氣通訊員，咁職責上就會清晰好多

真意見可以接受
但依幾日大量

標題:立即走 x點前一定要走
內容: xxxxxxx 已fc
一張圖 (影住狗 睇唔出地點既

你覺得點?

見到分化唔到勇武同和理非就想分化所謂嘅冷氣軍師?

冷氣軍師垃尻圾

真前線係唔會架
為左香港大家都有份

我希望透過呢幾日可以點醒班冷氣軍師

希望佢地真係幫到手阻止五毛帶風向

注意返
無人比任何人高尚

唔好利申唔係分化然後係到分化
有咩唔滴意忍忍成 始終同路人
不割蓆不分化路係淨係一句標語
係需要實踐的

咁唔少冷氣佬都可能係要抖一兩日既前線手足

你過主啦 扮勇武 三毛狗

善用不推文回覆

如果我係鬼既話

分化班垃圾有撚用咩

班友又唔上街，又識幫手帶風向

屌你老母分化撚

分化文 不推

*有咩唔滿意忍忍佢

成班傻鳩現場網絡超差根本就好難上到網班人可以狂吊 根本無去過現場

我相信上過前線既人唔會好似琴日咁瘋狂開po屌前線

冇和里非政府做左野啦
真係打點夠打
就係和里非民意backup 政府唔夠膽亂黎
和非里勝在夠多人

通訊員都仲好啲

但佢地琴晚開po屌前線

點先

唔係現場嘅人 佔支持今次運動嘅大部分
係咪全部都比你定義為冷氣軍師
意見不需受重視尊重?

所以我由頭到尾都唔係屌和理非

係屌啲不勞而獲撚

(突發)航空公司 民航處 機管局講大話(2)

所有政府部門都係蛇鼠一窩

要求政府 機管局 民航處 交待事件

[思想改革] 抗爭者的思路

我諗你口中所謂嘅冷氣軍師唔多唔少都有出過黎
唔覺得對運動方向提意見有乜問題

不割

前線嘅決定好多時都未必正確
勇武之前有段堅持佔路 搞到比人捉咗好多

其實我覺得屌下你地唔係分化囉 正正係大家都有野做得唔好先要屌醒你地 唔通一句不分化 明知你地錯都唔講 你地睇完自己覺得有冇人係咁先 唔出黎發夢 做既野係唔多 但真係唔好係到帶風向 係連登一味話人點點點 我琴日都做過依D人 依家清醒返 都覺得手足支持好緊要

利申 有發夢既人

再係咁畀啲冷氣軍師拖後腳，成場抗爭就會玩完，你唔控制佢，佢會控制返你轉頭，自己諗啦。

支持還支持

但前線有前線既決策

唔到班冷氣軍師說三道四

咁可唔可以唔好下下都屌
同埋提議見佢地實則見到五毛點做
同埋fact check點樣做好啲
真心唔覺得係對家不停玩分化的情況下
開一個純鬧同標籤post有咩用

日日都出到去咩
做過冷氣軍師好正常

有出過黎發夢我唔會屌

我屌緊啲冇發過夢

咪分化 大家為件事

不斷既進步先會成功 琴日睇下幾多個POST 係到話人唔岩唔岩唔岩 我係現場 根本冇人會睇住連登 去做事 全部落黎現場啦好心你地

你收皮啦 尋日唔係張超雄拉走條友
班人好可能係班外國記者面前打死人啊

上得連登 九成都有上過街啦
有d活動 人地不同意 點去現場
我琴日去埋現場 你地d人同我講
和里非落樓下啦 唔想傾啊

其實冷氣軍師醒少少既話就唔洗比人帶到風向

我係屌嗰啲冇發過夢既人

不割蓆

［傳開去］破解機場禁制令方法！！！

班軍師連和理非都唔做
物資無份運
連儂牆無份貼
文宣無分整
道歉或者執垃圾又係無份

但係開捉鬼POST一定食撚左藥咁係咁出黎長篇大論

唔係唔同意部分人做法嘅就係冷氣軍師，唔好分化

我淨係見到你狂屌同路人
屌共產黨你都無咁大力

岩聽
以後叫冷氣廢青/冷氣米蟲

點解唔可以係你地比人帶風向
人地放隻鬼 你地就跟

冷氣軍師最多都係無乜用啫

都好過撐警既

散水 既 都明 就係唔想有人比人拉 所以第2日都冇人再講過依樣野 不過成日有人話有鬼 其實我覺我最大既鬼就係大家自己

我覺得有出過去既都係手足

但冇出過去既就唔該收收皮

真

咁如果佢地係垃圾，你咁勞氣屌都冇用㗎

邊會有人唔出去 二百萬點黎

班冷氣軍師咁撚蠢

其實一隻鬼已經夠做

有上街亦有做冷氣軍師
咁點計

我屌既目標由頭到尾都係不勞而獲撚

又係波台狗
波台狗除咗分化同做五毛外，一事無成

作為前線我會叫你收皮

最慘佢幫對家手分化勇武

Blocked 不要推

其實你咁同三毛無分別 block

班撚屌呢
有功就拎 有錯就屌
屌唔緊要 你俾下改善方法咪幾好
為屌而屌既真係

天崎都話要拉攏中立的人
唔好比仇恨沖昏頭腦 又係鬼？ 冷氣軍師？

班撚屌搞鳩我地手足

琴日啲屌鳩前po多撚到傻

我係前線都心灰意冷啦

根本就打緊稻草人。

你冇可能知到開post嘅人背後做咗幾多嘢

可能佢琴日上完前線今日抖抖

可能佢身體唔好但日日做文宣出poster

可能佢工作問題唔方便出現但課金課咗幾皮嘢

你點肯定真係有咁大班人咩都冇做過喺度指指點點？

退一萬步講，就算真係冇參與過所有嘢，以普通市民身分係咪唔可以比意見？

係咪表達意見都要論資排輩？

咁樣係破壞緊我地self correction嘅機制

根本好多風向post，捉鬼post，分化post，fake news post都係五毛同黑警吹出嚟

你咁樣開地圖炮屌晒全部所謂冷氣軍師又何嘗唔係帶緊風，分緊化？

我係現場
我都有睇連登
我相信好多巴絲都一樣
唔再覆啦
總之如果想開posts屌冷氣軍師就俾多啲實則應該點樣做好啲的建議
之前都有巴絲講過
可以重覆提醒 如fact check 俾資略 開攻略等等
如果純為分化標籤同憤怒開個post 阻住真正行動posts係連登的討論係無意思

根本無冷氣軍師
就算係鬼都自己有落場啦

仲有500萬

當中有唔少冷氣軍師

冷氣軍師可以幫手report 下d 藍fb page

好波 軍政府

見到你係咁屌路人就心灰意冷

成班無獨立思考既冷氣軍師仲屌前線無腦 日日同五毛對抗仲要加埋呢班真心膠心都攰

畀到好橋就話啫，唔係叫人散水就係屈人係鬼不斷話中計，呢啲真係無幫助

同意

躝啦 三毛

你有冇去過現場ge

屌夠就做返正經嘢啦

所以都係話落場最實際
琴晚幾百個post
係現場既話得鬼閒同你分化舌戰咩

人地有d行為不同意 點去現場呢

上過前線既琴日唔會出聲
琴晚真係知道邊個潮水退左無著底褲

分化撚就收皮啦

首先

其實係班撚屌割蓆先

琴日啲割蓆多到傻

事實
要出既肯定會出無藉口

其實次次有衝突
都會有一班軍師衝出嚟散水割席

好波
我去完你地一句 和里非 落樓下啦

三毛

咪分化啦屌

班撚樣真賤過閪

根本次次都割 仲係到話核彈都唔割

尋日無人割席
而係你想分化

連天崎都三毛

我唔排除真係有勇武手足講得過咗火

你地自己唔肯討論 同我地割席

又係你
BLOCK得喇

冇人割都講得出

琴日開一開熱門都十幾個屌鳩勇武po

「無論是誰開槍，他們肯定看到自己開槍的目標，很明顯就是救護員或傳媒」

我都明，但大家喺呢個時更加要繼續團結，互屌真係唔係幾好

勇武 > 文宣 (輔助勇武) >>>>>>>>>>>>> 冷氣軍師/散水撚/中計撚/帶風撚

你老母就屌鳩勇武
今朝都有共識 有錯齊改
係你又提起 屌鳩同路人

班冷氣軍師唔屌唔識醒

佢地仲會覺得自己好撚醒

開呢篇文係想散水嗎你！！！

我對冷氣軍師只有一個要求
你可以提供客觀既訊息俾現場
包括直播既cap圖、fact checked左既消息、退既路線
但你冇權決定人既去留
因為你根本唔知現場係點

諸葛亮 冷氣軍師
張飛 勇武

問題如果下次再發生同樣事件

班冷氣軍師又會狗衝出黎割蓆

咁撚難聽

都未勝利 點享受勝利成果

如果真係會做就唔係冷氣軍師啦
希望冷氣撚快啲生性

樓主

得罪講句 就算你出post無分化目的 但你嘅指責真係會令某部人唔肯再表達自己嘅意見

請你記住呢場運動團結先會贏

利申 夢遊次次都到

諸葛亮都識得決勝千里之外

冷氣軍師識得啲咩？
叫人散水？

SAD BUT TRUE

自比諸葛亮
無野吓話

你有咩建設性建議提出過呀

討論？前線連屋企都未返到你d 熱門post 就成版係到屌啦 我見有建設性d post 秒沉 你咪諗下前線返到黎見到d 熱門post 點討論囉

好多三毛及水軍進攻連登 有冇計埋？

一定係連仔？

再者 咁大個運動 梗會有枝節 對嗎？

各方須努力屏除一切阻力

不分化

真係好心傷 買晒物資入去。最後比人罵

我唔希望見到下次有堆屌鳩前線po

其實網上發言先有討論，先有決案，先有行動，CD rom都係睇咗再跟隨做

有次冷氣軍師真係提議到現場仲有咩退路
但我諗應該係7月既事
依家連登d風向太易吹

隨便你 你繼續分化

有發夢巴打話部份前線 專制
應該都係真了

大家都支持運動啊
收皮啦
不分化

樓主起我底就知我講過乜
冷氣軍師真係成個連登最不知所謂嘅一群

以前都仲好地地

琴晚真係不了

不過當然有五毛從中作梗

真,

大家各有各職
你唔敢出前線
咁你咪應該網上做文宣, 放大敵人柒野, 縮少自己既錯
但班冷氣撚根本唔係比意見, 佢地屌D point 同五毛一樣

自己想呢喺後面，坐響勝利就算啦

曬氣啦

班友實搵到籍口唔上街

812我係機場上到網喎

我比埋錢 外國人住酒店
有d外國人冇錢食野
周圍塭外國人睇下有冇野幫到手

exactly

有啲論調根本就同藍絲共狗一樣

無人割席

我地只有事後檢討，冇事後割蓆

包括今日既道歉、勇武既決定同有份建議既人

明樓主心情，但咪再開指責post啦，已經好多了，討論都討論過好多了。

實際啲推有用嘅資訊，文宣，戰略post好過

同意
得把口講，坐享其成
到我地贏左出嚟一齊除口罩響煲底食煙飲酒，佢地咪撚嚟呀

如果有前線手足講咗啲唔啱既野好對唔住
但你要記住前線有啲人係鬼

不用說了 露底啦 大陸仔

唔好意思阻阻大家 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

請善用起底功能

是日笑話，核彈都唔割

都話我去埋現場
同人講不如傾下
一句 和里非 落樓下啦 唔想傾wo
我所見
好多人過左去傾

(不推文）

其實無人知邊個係冷氣軍師
依家時勢出個咁嘅分化post, 好明顯

大陸仔三毛 不推文

我覺得其實ok

但我屌緊班嘆住冷氣咩都唔做既冷氣西

根本就高度獨裁軍政府 逆我者昌 順我者亡

其實有時啲嘢唔係話個post成唔到事就係垃圾，好似我好早時已經講緊18區集會，啲人當我傻嘅，最後踏入8月真係有近似嘅嘢做到，唔敢講係關之前開post提出過嘅事，但如果真係有人睇過而之後衍生後來嘅行動，都算係幫咗手，idea係大家俾出嚟，唔啱嘅就自然冇支持囉，最緊要係有個平台，有空間俾大家發表

有時候如果你真係喺現場，根本無足夠時間比你出post.

如果佢地係咁勇武，一早麻包袋左啲狗啦。傻閪

唔啱聽就冷氣軍師 真係自己人嚟?

最可恥係一幫見到721警察同黑社會合作到咁明顯後，仲繼續支持警察的人。

佢地唔屌鳩前線

呢幾日都冇咁多人屌冷氣西啦

反對一言堂

呢啲直頭冇得救

辛苦了

呢個真，前線都未返屋企，已經成版都係俾人帶哂風向

分階級無意思 大家個心都係想幫手 無謂分化 樓主你做得太過明顯 喺呢個時候講根本就係鬼

文宣方向
唔攻國際就攻宇宙
推到外星人都知香港人齊心
係一個為世界和平民主自由鍥而不捨嘅民族

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

又分化

班冷氣軍師既傑作黎

提意見 就屌鳩

是撚但啦

我只不過係想講出我既不滿

最慘係有班分化撚 明明尋晚機場事件 文宣做好少少已經有正面幫助 佢地唔幫手文宣之餘仲不停批評現場抗爭者

呢班分化撚唔係蠢 就係鬼

真 話人冷氣軍師真係好反感

咁事實係冇講錯

你地真係嘆住冷氣

又唔見喺現場真係比意見既軍師會比人屌

腳都斷埋就靜靜地養傷啦辛尼
分化撚

屌 我lo 買埋物資入黎
一句 和里非 落樓下啦

已經表明黃絲身份

大陸三毛

無錯，要同佢地割席！！！
割左就勝利在望！！

得返帶風既5毛好未
各有各做，想出自然會出

無人割蓆
唔好分化

冷氣軍師都值一個post
地位不同非同凡響

不推文不分化

先標籤評論者爲冷氣軍師，
再標籤「達到短期目的而離開嘅人」爲散水L
分化兩次
政府都話要割席，我哋先自割？
今次「核爆都唔割」嘅前提：
做嘅事不斷贏得越多人支持
做嘅事針對五大訴求

睇唔透你最後想點 又話開少幾個分化po 你自己咪開緊囉
我諗大家咁嬲都係為左呢場運動 818民陣再回歸 勇武手足放低gear同和理非手足一齊遊行 冷氣軍師唔好比人睇死都一齊行埋一份啦 比其他香港人/世界各地既人睇 即使過左2個月 我地都可以有咁多人出黎遊行
我強烈建議當日大家冷靜啲 會有父母帶埋小朋友出席 無謂令佢地驚 我前幾日已經見到有啲po叫家長唔好出席 費事有突發情況
大家睇住身邊果個 有咩情況（有人打人鬧交既話）交比大會
我諗會有人屌我 但我真心想各位手足冷靜 去到呢一步 大家都會心急左啲 但唔好去到宜家先比人分化

Ok

我停止推po

我放長雙眼睇下班冷氣西下次再搞啲咩出黎

如果你真係手足既話 唔會做得出互屌

我就係手足先希望見到班冷氣軍師成材

如果佢地進化到可以阻止五毛喺連登帶風向

仲有咩人會屌佢地

叫人唔好開分化post但你成個post就係分化冷氣軍師

想問你出呢個post對成場運動有咩正面作用?

不分化唔撚係比你班冷氣軍事拎黎做擋箭牌架，我諗唔明仲有咩理由唔企出黎，無勇有謀出黎企後面幫幫手帶動氣氛 撐下人頭好過啦。

勝利？！？
除左612令兩百萬人上街，暫停修例係勝利之外，仲有乜勝利呀？

所有行動，成功做到的，只係
1. 圍燼 keep 住團爐火，100%
2. 令民意冇逆轉，50% （仲有一半功勞係靠政府）
3. 五大訴求，10% （暫援算半項）

七百人被捕，受傷者眾，你叫呢Ｄ做成果？
你係咪人黎架？

嘈完未

同樣我亦希望大家團結 從來意見不一致就係因為睇野方度唔同，問心你我都係想件事好嘅時候，係唔係應該用指責嘅態度去表達意見？其他手足聽落去真係會覺得好難受
各位兄弟請謹記在心，搞好818

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

你地提出立軍規監察勇武手足就合情合理

我為前綫抱不平就被你屈成警察嘅人

大愛左膠特徵光環勝於一切

當敵人受攻擊佢地會用身體擋在對方身前
因為佢地知道自己人唔會打佢
很安全又可以攞光環

當差佬打爆前線頭
佢就晨早無影無蹤
因為佢知道差佬會爆埋佢頭

佢地對藍絲嘅道德觀念好低
只要佢地偶而講一句人話
佢地就會開十幾個post 讚

當前線手足做啲較激烈行為
佢地不加思索屌咗先
屌撚完
就加句核彈都唔割

勇武手足承擔性命、失去自由嘅風險同時
亦要面對班大愛左膠嘅極高要求

我想問依家畀人拉七百幾個同受酷刑對待嘅手足係和理非定前線多？

其實點得出冷氣軍師係想平分勝利既榮耀？
好多時你地口中既冷氣軍師可能只係一班單純擔心前線既和理非

PISH

證明你就係冷氣軍師
係現場上到網咩
On9

咪分化啦

"你地" 你又點得出我係想立軍規
你可唔可以收皮 我唔想分化就比你話左膠
而家到底割席係邊個
遲啲又使唔使清算埋"我地"啊 屌你老母

冷氣軍師呢個term唔係咁用

不割

此為不推文

又係唔夠講就發脾四講粗口

你記撚住而家你口中嘅"你地"
係比你分化割席 而嗰啲全部都係同路人

最勁既其實係國師

此分化戰術效益為零

為前線手足抱不平就分化
你加一門四傑做助語詞都唔會令你嘅說話有道理
我永遠記得七百幾個被捕義士同受傷手足嘅慘況
、仍然冒住性命同被捕風險嘅前線手足

我記住你地點用苛刻要求規範佢地